土瓜灣有素食餐廳，提供免費素食

寶善老師既 感恩素食餐廳 提供免費素食, 請留意餐廳開放時間有啲日子係唔開， 如果以後有機會嘅食完就去做下義工喇。

土瓜灣馬坑涌道2C號寶光大廈地下

推

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

開免費餐廳堅持「只送不賣」 80後：讓人有尊嚴吃一頓飯

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。